★[IT廢柴--他朝君體也相同］環保署控4人非法處理有害電子廢物

電子廢物收集商、回收場負責人與及兩家進出口商因從事非法收集、處理及進出口有害電子廢物，分別於本月2日和今日（9日）在粉嶺裁判法院被裁定違反《廢物處置條例》及《廢物處置（化學廢物）（一般）規例》，共被判罰款9.6萬元。

IT人同電子廢物一樣.....

冇人回
根本冇人想理垃圾（人型垃圾it賤種）

x2

見樓豬冇人回，幫你推下

可以去返倉
平時搬開水
搬件貨應該唔難

why有休班警冇休班it狗

腦魔自已都係IT狗成日屌打自已人